（突發）墨西哥M7.1淺層地震，震央好近首都！

M7.1淺層無上次咁強但今次震央近首都墨西哥城好多好似距離得100公里多d

good
上帝既懲罰
呢啲垃圾種族一早應該絕種啦

首都墨西哥城應該冧左樓

Hi 又係我 而家係墨西哥城
今次7.1 度但震既力量大過之前
拆樓咁既款
震央係內陸同好近首都

圍牆都唔駛起了。

隨時大鑊過上次
見到有冧樓有爆炸
死亡人數急升至42人

近唔近 f1 賽場？？？

mexico city 80定90年先全城重建過，又要起過

垃圾國家

人口密集+淺層,冇眼睇

見到話56個了
希望人數好似樓價咁gogogo

又墨西哥
又豆腐渣工程 有咩計

Dios bendiga a México

Ojalá

上次震完之後好似日日都有餘震
今次會唔會仲未震完

樓上巴打係咪一路玩上去？
我調返轉頭向南走
上次8.2級果次都feel到
今次都係睇新聞先知

淺層，仲要近首都

起木屋算啦,有咩起過都易

首都仲要係鬆土上面
以前係個湖 比西班牙佬抽水起屋
呢個城市不如執左佢好過
搬個首都去邊?

Tijuana
搬到去全個國家最西北既角落頭?
咁唔方便
其實1985一早就應該換首都
我認為搬去Guadalajara 最好
有水

震撚死毒販

毒販集中地都唔係mexico city啦

Ciudad Juarez 先係

睇完twitter真係都冧得幾犀利

去過puebla
最近 震央 既大城市
係一個好令既地方
希望 一切還好

死好多人

我係由Yucatan一直向北部走
兩次都撞正震央附近

Btw 去到邊？

Donald J. Trump ✔ @realDonaldTrump
God bless the people of Mexico City. We are with you and will be there for you.

ring of fire 又活躍了
紐西蘭都震

抽水定點

A huge earthquake has killed at least 226 people in central Mexico
From BBC news

D女女唔好有事

以前聽個墨西哥朋友話首都成日槍戰，司空見慣，自始驚左呢個國家

其實呢次算係墨西哥首都直下型地震
震央個州係首都圈一部份，墨西哥城本身受災最嚴重
就好似日本預首都直下型地震都係神奈川或者千葉果邊做震央唔係東京

今次有冇連登仔現場直擊？
其實震成點？新聞都好似冇點報咁

twitter有成棟樓冧左既片

點解d 片 全部都嗡嗡聲

首都設備完善會頂得好d係已發展國家先有呢支歌仔唱，發展中國家首都十九幾萬棟僭建死多十錢重

阪神大地震果獲6.9級死左二萬人, 不過果次就清晨

mexico city呢次唔知死幾多

請日本仔重建好過啦

NEW: 22 bodies were found in the debris of a school, president says

冧得既都接近直接掘條屍出黎

yahoo報139,遲d應該會再多好多

震死曬班毒販就啱曬

200+啦

睇啲downtown高樓影落去嘅片, 啲樓倒塌左(出曬煙)嘅都唔止廿座, 唔計啲完好嘅樓入面嘅人俾野擲死, 都應該遠大於呢個數

五名在墨西哥城的台灣人，因為辦公室倒塌被困。有當地台灣人說，被困的是台商的家人和員工，建築物三層高，搜救人員正徒手挖掘二樓和三樓的範圍。

徒手

你唔知佢喺邊係徒手架啦

用大型機器唔死都變死

都唔明笑乜鳩

其實老墨有冇諗過遷都，或發展其他大城市以分擔首都行政或經濟功能？

老墨

天子守國門，好似緬甸為左應付北面內亂或者巴基斯坦更大效控制北面克什米爾地區咁，遷去Ciudad Juarez表明解決毒犯問題既決心

結果墨西哥變左真正既毒販治國

成個連登得一個墨西哥地震post

冇人理

毒品國地震死人冧樓無人理sosad

我由美帝玩落去
而家去到尼加拉瓜
上次8.2係危地馬拉都feel到

墨西哥真心好好玩
唔亂咁周圍走安全過好多中南美城市
多野睇多好野食價錢平d人又唔會亂咁呻9你

其實都唔關遷唔遷都事
個城市發展到咁大
就算好似其他國家格硬搵個地方搬晒d政府部門
個舊都都仲會係經濟中心

聽講台灣都地震

墨西哥中部七點一級地震，增至最少二百三十人死亡，一名被困的台灣男子證實遇難。

咁多年嚟無論軟定硬嘅防震措施都仲未有太大改善

搬去邊

同強國一樣 貪污

Tampico 應該掂
有河有海有湖 平地
東面冇咁多地震
又近美帝